想問世一摩迪肯出山救皇馬未

有個19龍係到點救都死

真係成班都垃圾黎

比金球獎佢真係搞笑

比人換走埋

準備救皇馬了
岩岩換走出場

換走埋
咁唔尊重我地世一
係咪搏炒

金球獎:開左季表現唔計

蘇拿利part time教頭唔識波

華拉尼出身好當有料

真正carry到隊波得美斯c朗夏世三

仲廢撚過06年大簡

最廢世一

叫廢一算啦